[DEMO] Invoice Board – Финансовый Кабинет Разработчика
===

# Функционал приложения

Веб-интерфейс приложения позволяет формировать инвойсы и контролировать их статус оплаты. Кроме, есть раздел с личной финансовой статистикой, историей пополнений и текущим состоянием счета.
Инвойсы автоматически формируются путем импорта карточек из `Trello API`, импорта данных из `Harvest API` (трекер времени) и сопоставлении их. Обо всех операциях заказчик и разработчик уведомляются в `Telegram-группу`.

# Стек технологий

Приложение создано на `Symfony 4`, основная база `MongoDB`, хранилище кэша `Redis`. 
Запущено приложение в личном `Docker` кластере `Kubernetes` с интерфейсом `Rancher 2`.
Автоматический `Zero-Downtime` деплой обеспечивает `GitLab CI\CD`.

# Скриншоты и описание

Ниже показан интерфейс приложения и краткое описание.

## Список инвойсов

Страница выводит все инвойсы, их статус, дату подтверждения и сумму.

![](presentation/slide-1.png)

## Страница инвойса

![](presentation/slide-2.png)

## Страница статистики по клиенту

Выводит некоторые агрегированные значения, а так же историю пополнения счета.

![](presentation/slide-3.png)

## Форма пополнения счета

Здесь разработчик пополняет баланс, после чего система попробует закрыть инвойс.

![](presentation/slide-4.png)

## Приложение в кластере

Видим, список контейнеров приложения запущенного в кластере Kubernetes через интерфейс Rancher 2.

![](presentation/slide-5.png)

## Деплой приложения

На скриншоте показано, как устроен пайплайн деплоя приложения. В коде можно посмотреть более детальную реализацию.

![](presentation/slide-6.png)
